爆左細so同Macy，下對一定係西門敬同陳穎欣！

兩條友輸左區議會就「行埋一齊」做KOL，仲唔係有野？

k